認真一問 澳洲多年前working holiday 開既nab算唔算離岸戶口

點補領張咭

算

算，係banking 改香港地址，香港稅制，每次卡過期會寄新卡到屋企

算，係e banking 改香港地址，轉用返香港稅務居民身份，每次卡過期會寄新卡到屋企